有冇人落街係會街坊look+拖鞋?

Me

唔通打扮好晒咩～～

有時係其他私樓樓下完全見唔到有人會街坊look
多數公屋+居屋樓下多

其實點為之街坊look

見人㗎大佬
最睇唔起D人街坊look出街

唔會囉

我連返學都咁著
比同學問我做咩著睡衣返學

你落一落街見邊個要執到行晒?
英女皇?

佢落話見人 但無話有人見佢

最鐘意街坊LOOK出街

撚人有會睇你咩

最鐘意街坊LOOK出街既女 好有親切感

樓下就係圓方，邊敢咁著

有咩問題?邊個睇你

條街咁多塵，著拖鞋出街啲女，隻腳好汚糟

去中環都踢拖

幫佢奶返乾淨哂

你不如問有冇人唔着衫赤膊落街

有乜咁特別啫我有時拖鞋都唔著

睇下行幾遠 附近都會

去旅行都係咁著

照踢拖囉

私樓撚表示背心短褲踢拖落街
搵鬼人留意你咩 咪撚傻啦

落親街都著西裝

會，天氣熱 短衫短波褲

經常

同你一樣

大把背心呀叔拎黑卡買野

翻工都係短褲拖鞋
公司換制服

街坊Look短裙出街 底都唔著

日日返工都係咁著

成日都短褲背心落街

見過鬼佬短衫短褲踩滑板返中環工 好型

之前去貝沙灣附近果間百佳
都係見d女 tee+熱褲+拖鞋

返工都係街坊look
比上頭話過我幾次
我無理佢繼續踢拖返工
利申: 份工著制服

呢張好似加肥XXL版fyy

我連番工都係街坊look
利申住新界港島番工

最鍾意咁 好舒服

有時會著睡衣落街

你係有錢純色T踢拖個氣場都係贏人架啦
你係窮你gel哂頭，著到成個韓仔咁
加隻分期俾既勞，都有陣柒味架啦

最緊要都係睇場合既啫
著得型啲個人唔會有料有內涵啲
落街買下野食自己舒服咪得
洗撚咁講究

明星咩

咁自戀實際上邊個會睇你

番工都係街坊LOOK

我從來去旅行上飛機都係著短袖短褲拖鞋
咁著最舒服 有乜鳩問題？

印象中 明星都會啦 例如陳冠希 張智霖

落街唔街坊look可以點 不過每個人對街坊look嘅定義都唔同嘅
我落樓下利小館飲茶都係拖鞋短褲大學啲頹tee

去超市執下雜物食個粗飯半粒鐘唔使 拎部電話搵2張銀紙就行架啦
年少買落對石膏拖過左氣之後唯一用途著去掉垃圾同買外賣
幾自悲先要gel晒頭先敢出門口

人型着咩都型

私樓先多唔打扮 後生女除外
有錢冇樣睇

私樓好多裝修佬

利申住過居屋私樓
公屋仔

去旅行近至台灣、日本遠至中東、歐洲都著拖鞋

師兄識d野

日本人都係踢拖落街？

頹丅 拖鞋基本野

我去邊都係咁著

喺圓方踢拖先勁
一睇就知你住樓上

唔通著西裝加打呔

你有冇落過街
出世到而家喺醫院過？

唔打算溝女／有女朋友果段時間，同其他男仔fd出旺角／尖沙咀試過著黑tee短褲拖鞋行成日

就算撞到熟人都唔覺得有問題，個世界唔會有任何人因為你著咩而改變任何行為，

唯一有影響既係自己既自尊心結構形成

如果唔係心情好想著靚D，仲要花心機去搞，諗下就覺得心理唔平衡，唔知為乜！

樓下商場當後花院咁行

我收咗山啦細佬

奶乾淨d老泥

我！ 係澳洲讀書果陣習慣左著人字拖，但而家返到香港成日被女友嫌棄

你雞黎

經常唔著鞋落街

我落街去個老麥買10分鐘外賣都會全副武裝
full suit，剃鬚，gel頭，香水
容乜易撞到貴人
下下都隨隨便便
邊會有人比面

人型街坊look都好型
示意圖：

i

張孝全

點止落街 跨區都照街坊look
橫掂路人又唔知我住邊 見真朋友又唔會介意

罕有 游b露腳趾photo

巴打係費玉清？

都冇踢拖

私樓同公屋居屋嘅分別

香港

你覺得有分別？

拖鞋短褲大學頹tee

有咩問題？係屋企樓下/附近著得普通係一件正常不過嘅事

唔明點解要覺得呢樣嘢係有問題 搞到衣著霸權咁

岩呀 咩踢拖唔行得圓方咩？

我番工都街坊咁

落街食飯咪會囉，唔通出去溝女咩

由細到大都係咁
有咩問題

我每日都著老西落街去大家樂買燒味飯

街坊look 私樓仔

Ck背心
Fendi橡筋褲
Gucci拖鞋

我有個屋企人落樓下買野都化妝+襯衫搞成粒鐘
唔洗10分鐘就番上黎 之後又落妝換番屋企衫

同女朋友唔同u 去女朋友間u好鐘意踢拖摺拉屈蛇 仲似住hall過佢地真係住果啲

睡衣look

之前試過半夜想去買老麥
沖涼+gel頭搞撚左成粒鐘
搞掂之後發覺過左4點

落街買野要剃鬍同gel頭

呢樣真

係咪人字拖出去就算街坊？